外國讀完書嘅你講下幾耐返一次母校

我講先
已經畢業左半年嚟緊八月想請一個月假返去悉尼
太掛住學校同埋悉尼嘅生活環境
嚟緊亦都諗住每年半至少返一次悉尼

返黎探下我

每個月都返台灣

係咪都係返返去嗰個城市？

冇返過
返去做乜

冇
雖然有啲掛住中學

你唔掛住間學校同埋果度嘅生活架咩
係咪因為果度好悶定係咩原因？

唔會掛住
太遠, 有假都去第二度玩好過

Push

每到sem break，我都會到母校附近行下，影返幅相留念，睇下有咩變化

唔係外國讀書

外國喎
係香港容乜易返母校行下

去緊

where ?

jp 語言學校 拎番啲文件
其實呢個算唔算

唔好意思，阻你1分鐘時間
雖然喺英國，但大家可以聯署表達對修訂案嘅憤怒！

【在英香港人反對修訂《逃犯條例》聯署】

聽聞依家chur嘅程度又提升
10個week 教晒13week既野
考試一樣咁難

不要再說了

垃圾澳洲狗 你地啲英文好撚難聽 鄉下佬講野咁

收皮啦垃圾

係事實。sorry 接受吧 去得澳洲都係垃圾，學埋啲怪鳩英文 學費又唔係平。雖然呢幾年紙水低到閪咁